其實最戇鳩唔係Quote肥絲大隻嘅人，最戇鳩係開po引佢入去嘅人

你哋係咁開po屌佢咪即係引佢入嚟派膠，咪再亂咁開po比位佢入啦

btw, 預左佢入嚟捉我錯別字

扑X block
罰抄100次

[/quote]
扑X block
罰抄100次[/quote]
Qutoe乜撚

邊會有人用噉架?
矯枉過正

真係笑
自己唔用正字,就話冇人用個噉字
點知畀人秒殺

喺=在
係=是

你喺邊度
你係邊個

肥絲老師請問係咪噉樣?

agger